{"2015-07-02":["My first message of the day."],"2015-07-03":["My first 6 message of the day."],"2015-07-04":["My 7 first message of the day."],"2015-07-05":["EVALUARE NA\u021aIONAL\u0102 2015. Potrivit calendarului examenului, proba scris\u0103 la limba \u015fi literatura rom\u00e2n\u0103 va avea loc luni, proba la limba \u015fi literatura matern\u0103, sus\u0163inut\u0103 doar de elevii care apar\u0163in minorit\u0103\u0163ilor na\u0163ionale \u015fi au urmat cursurile gimnaziale \u00een limba matern\u0103, este programat\u0103 mar\u0163i, iar Evaluarea Na\u0163ional\u0103 se va \u00eencheia miercuri, cu testul la matematic\u0103."]}